# Футбольное табло (FOOTBALL SCOREBOARD) #
Приложение предназначено для имитации футбольного табло, для ведения счёта в течение матча.

### Область применения ###
Изучение Android-разработки, на уроках физической культуры, при посредственной и не очень игре в футбол.

### Функциональные возможности ###
1. Смена счётчика при нажатии на кнопку, соответствующую одной из команд;
2. Сброс счётчика.

### Пользовательский интерфейс ###
Вид интерфейса - графический. Язык интерфейса - русский.

### Операционная среда ###

Android 5.0.2 (21 API)
Version 1.0